聽住！今晚冇人可以再鬧前線！全部人收口！

你諗下佢地今晚
走唔甩嘅 入咗差館坐足四十八小時
俾人告埋暴動罪
一上連登
見到個個都係到屌自己 話自己ON9 話自己蠢
會有咩感受？

我同你講
呢種責怪前線行為先係真正傷害前線同埋破壞團結！

點蠢都唔夠你地蠢！
人地得十幾歲！你地係連登咁齊人咁惡鬧佢！
如果全部出曬去叫佢地返屋企 仲會唔會咁多人留守？？？

我地要畀到避難所前線
而唔係要畀一個好似怨母惡父咁一入家門就狂鬧數佢不是嘅環境好嘛！

如果你覺得佢地唔夠醒水
唔該你反省下自己
有冇落全力宣傳
有冇令游擊戰思維傳到每一個人
呢啲先叫有用
唔係鬧鬧鬧 遲早所有運動都會因此而散！

有咗思維仲洗怕黑警間諜？？
唔好再傳呢樣野
衹會令到前線互相懷疑
懷疑就會導致悲劇收場

我重覆一次
你地覺得自己咁醒就宜家開始每日每夜宣傳游擊不留守！！如果唔係你衹係個死八婆阿吱阿嗟嫌三嫌四！

Push

推 大家檢討嗰陣語氣可以好啲 提醒唔使屌人老母嘅

總知可以提出意見 但不會割席

佢地係抵屌 用把遮諗住打得過防暴 咁多狗四方八面咁黎 都唔走 死守有寶

屌你老母！

鬧幾句好啦 好多有心人係度煽風點火 最好就忍下口

不留血，不受傷，不被捕

推呢個
仲有 咪撚屌前線係鬼

又係呢D 覺得前線永遠是對的POST, 咁係推D前線去死。

勇武又何嘗又唔係語氣差.......

希望大家平平安安返到屋企

負評，自728後，講左成個星期be water

又有馬鞍山手足完美示範

我同意唔可以指責，但見到唔對路要提出

跟住下星期又一班畀人拉, 到時又唔鬧得.......無限loop
仲有幾多人可以被拉?

都唔係今日先叫唔好戀戰, 到而家都係咁

前線係鬼 vs 前線有鬼

意思差好撚遠

如果我係狗，見到你地將前線捧到天咁高

我一撚定派人去前線做鬼

推到前線見到

依家就係無人屌醒佢地

就算點做文宣都無用
已經日日講時時講 打遊擊 唔好硬碰
但前線完全唔聽

有時真係要屌
唔屌有時真係唔會反思

你要知道依家唔係盲屌

打遊擊講左成個月有多

你打機如果卡關
你都唔會用同一個戰術同一個方式打啦

講得好，百屌成材唔係個個受，大家為手足好就一齊推新策略啦

屌之前諗一諗一件事 人地要坐十年

改用好語氣都可以表達！

「我強烈希望你地xxxxx，我擔心你地會俾人拉」

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走
去咩黃大仙 狗要追上你可以好快
唔好慢慢行 要跑！！！！地鐵巴士都得

有無去過前線叫人be water?
有無試過一叫人走就俾人圍屌?
真係唔識點勸

都係嗰句，閃水啊屌

咪係，鬼鬼鬼，鬼你老母咩

提意見可以但客氣啲得唔撚得？

push

推 理性提出意見

Pish

依家咪散緊

星期一團結一致！

推呢個。

唔係分化
前線唔撤絕對會影響85三罷
記住我地要嘅係五大訴求 並唔係同警犬磨爛蓆！
請退！

請記住當下最重要既係85罷工,要守既前線一係鬼,一係弱智,唔好送頭

出面好多分化撚

推

唔屌點會反省都唔係第一次

推 其中屌前線既post唔好回

撤呀！全部人撤呀！我要8月5號見到你地！

宣傳左hit and run咁耐
樓主非洲翻黎？

啱啱打機玩完通訊兵

我都係復述個問題 冇屌任何人 冇講過有鬼

見住9點前有人係現場大膽提出
俾人屌撚到傻呀

即刻走去富豪東方酒店！

你點樣分邊個係鬼
只要有一個前線唔係
然後見到有人話有鬼
佢地會幾傷心你明唔明？
所以係要盡量比曬全部info.前線
而唔係係咁話前線有鬼

跪求it狗幫手出live map

不割席
但前線可以醒少少

已經2019了
新一代要受尊重
再苦口婆心
唔怕煩
要人跟隨你說話首先人地要信賴你
一口屌你老母
點信賴呢？？
蠢嘅 講十萬次！
醒嘅 用道理淹沒！

遊擊講左幾耐幾多次?佢地唔理睇完就算可以點
難清場只係假命題, 仲有一堆人上當

希望大家只係一時之氣 而唔係分化
過左今晚之後唔好再屌義士 要做賽後檢討諗吓好邊到 衰邊到

心痛佢地要坐咋

分分鐘係連登講要講同前線講個種人先係無落過場

Push
次次出去冇一次唔係呢d人保護自己，大家都係用自己嘅方法保護香港。憑咩去屌前線？人哋10幾歲小朋友，唔敢行上前就用自己方法保護佢哋，多啲文宣叫大家打游擊，唔好再留守送頭。

Be water my fam!
不分化 不割蓆 不督灰

呢個星期一直都係講緊最重要85罷工,見到有手足俾人拉我地都唔開心,但明明專注緊85罷工,做乜今日要咁樣去送頭

屌你
一早已經日夜宣傳緊遊擊不留守啦

點解仲要死守啊

點先可以屌醒你地？

728 後同一套唔work 都仲係咁

去九龍城嗰班就醒

留係旺角送頭其實做乜尻

警察都個個星期轉策略

點解你地可以咁盟塞？

個條係街黎㗎 守黎托啊

你話你包圍緊狗屋我就讚你

呢 d 位守黎做乜

呢個星期已經講左幾萬次hit and run
馬鞍山同今日紅隧都係教材

我明 但係一個講唔夠
唔好氣餒
一齊講！

由上幾次發夢開始已經話入夜無gear同有gear都逐步撤，唔講返問題所在只會失去更多前線兄弟

係咩
咩低智傻仔搞死運動廢人都出齊

Use your own judgement.
Trust other people to use their own judgement.
If they accept the risks, let them stay on front lines.
Do not criticize them for it. Respect them.

They are not complaining about the people who choose to avoid risk of arrest. Why are you complaining about them?

Trust them.

講左成個月啦, BE WATER
依家就係心痛先忍唔住出聲鬧阿!
成日話尊重前線, 但聽下少少意見得唔得?

同感，一陣再問下前線係咪有其他嘢想搞先會繼續留守
知大家心痛同緊張，我都係，我都唔明
但大家冷靜啲先

要記住，我哋不和，就已經輸咗一半。
要屌都屌輕手啲……

咪係
屌那星次次一講就話唔鬧得
咁前線可唔可以用腦諗下呀
對家次次都清到埸，證明清埸唔係問題啦
可唔可以等佢地一開始佈防就散水呀
下下都有隊友陣亡點繼續落去呀

救得一個得一個

推
有義士俾狗拉 大家心情一定唔好 但語氣唔該克制啲
粗口留番俾敵人，唔係自己友

不割席

老老豆豆 總有一班會死守
無論講幾多次 有幾多實例都係
認同唔係用屌方式
但唔代表要贊同佢死守

你係度鬧佢哋都唔會見到
仲要洗曬板畀人帶風向
星期一呀！

抵撚死

728 後無可能屌得輕手囉唔該

728 前唔知 d 狗會咁玩無計

過左728 都仲可以咁戇尻戀戰就抵拉啦

就算係屌，都唔係依家人地係出面打生打死時屌

前線們，仲記唔記得有句口號係「不被捕」呀？

我認為有警察做臥底混入示威者，然後呼籲大家死守，之後防暴警察順理成章拉人，呢個可能性大啲，因為之前示威者入面有鬼已經有前科

Btw，可能語氣係重咗啲，但我地真係唔想再有義士比人拉啦

逃生路線 (已整合)

尖沙咀：向尖東方向/紅磡Poly

佐敦：東向經漆咸道南去紅磡poly

旺角：經洗衣街 染布房街上窩打老道
亞皆老街x染布房街有人高空擲物
培正道轉右上何文田 再經佛光街落地鐵 / 紅磡

何文田有地鐵可以走

油麻地：地鐵、經天橋櫻桃街公園去奧海城 （小心果欄條路多狗車 勿近）（奧海城奶共，自行考慮)
如果唔想入奶共奧海城，可以行去海旁行多10分鐘去南昌。

補充加多條九龍城，先達廣場出直行往旺角東天橋，可散入何文田，仲可以入九龍城，如果識路，入九龍仔公園民生書院果頭，非常多位呢

無限loop
做乜唔走 --> dllm冷氣軍師 --> 不分化，不割蓆 --> 專重前線決定 --> 畀人拉 --> 前線有獨立思考

唔係48呀 係10碌呀 暴動咁撚易告

幫推
唔好俾情緒佔據左自己

推 變到雨革咁就仆街

罷工罷工罷工

咁麻煩前線義士真係要聽 要納諫

多謝前線

屌你老母宣傳左成個月be water敵進我退撚狗仲要係度守乜鳩

又唔係守緊立會，又唔係圍緊狗屋，又唔係比狗圍到無路走

晚媽媽佔路搞鳩啲市民又唔會幫到聽日遊行，又唔會幫到星期一三罷，單純一次過玩鳩哂所有自己人

尊重前線決定唔等於盲從前線決定呀

前線知自己做緊乜就得

乜撚野邏輯

我地提醒前線有鬼，要獨立思考，如果佢地係真手足，會傷佢地咩心？

今次決定真心唔認同
好認同佢地嘅努力同犧牲
睇在佢地可能會付出十年嘅代價
我唔會屌佢地on9/話佢地抵死
但我覺得佢地真係要學識幾時走
唔好盲目吹捧前線好嗎

唔夠！
以後打招呼推post
如果可以 我甚至想連樓下看更一見到你都唔講早晨
講
「不留守、hit-and-run！」

當語言變成習慣
習慣就會變行動

玩完到咁上下就應該閃
今日成個油尖旺都玩晒 目的達到就夠
唔係次次留係到等狗捉有咩意思
被狗咬完對件事跟本無幫助
只會更多人送頭

我欣賞前線勇氣，但我就唔撚明點解要戀戰，目的係咩？ 引到班狗出哂黎味散水囉，好似今日紅隧咁。你都識講比人拉要坐十年啦，我地就係唔想有手足要坐先至出聲！ 點知又講咩前線有獨立思考，我就想知前線到底係點諗！

係 真係好心痛但嬲唔落 唉

前線真係唔好戀戰啦明哲保身
巴打提點語氣都好啲

個個都嘅時候
點解唔可以聽下 ??
淨係得前線係啱 ? 成功係要大家配合

我明
但係唔係放棄說服
係希望路邊嘅你一齊加把口
對比起佢地一拉就十年
我唔介意畀人罵我足一夜

分化割蓆就輸架喇

大家都係睇到心痛, 唔想有手足被捕

唔理鬼唔鬼
反正我唔想坐十碌
我就走先喇

簡單D講
絕對唔捉鬼係我立場
意見可以唔同
但唔會話對方係鬼
我都認同要獨立思考同考慮清楚風險
但尊重同不割蓆任何前線決定

今晚之後冇前線運動已完

唔好鬧，大家語氣好啲

乖
要走一齊走

上個禮拜講完40個，成個禮拜都係洗版be water, 打遊擊
仲未夠落力有冇諗過係真係蠢呀

pish

Push，前線嘅如果睇到嘅話我淨係想同你地講聲辛苦晒

啱，唔係唔屌得，但唔好咁盡，再用第二個語同佢講返，大家都係唔想有兄弟比人拉

唔係割蓆，但大家都要醒啲囉，拉一個小一個，點解仲要俾佢拉呢

擔心佢地被補啊

唔屌唔識改

一定要改變守到被人拉既風氣

雖然唔支持前線做法，但不割蓆，你哋依然係我哋嘅手足但求你哋平安撤離，聽日仲見到你哋

尊重送頭

Be water由第一日就講啦

由上星期到今朝都仲講緊游擊戰
唔要死守啊 勇武要用腦嫁

事實唔走個班真係抵死
仲抵死係聽人講守條馬路仔

612 71衝立法會先值得尊重
其他遊行唔肯走 送頭個d係抵撚死!

我地就係唔想佢地比人告暴動，坐48個鐘先鬧佢地，我鬧佢地你估我冇心痛過呀

真 點勸都係唔聽 等後面冇哂人 佢地先識走

咪撚再話前線係鬼

推

抵死

抵撚死

612 基金唔好幫呢D 啊

其實用溫和方式講都講左好耐
既然有人唔明咁唯有用屌

無人鬧前線，係求佢地Be water

5毛出哂手明顯先係鬼 成班冷氣軍師連網上戰線都打唔好就指指點點

愛之深 責之切

唔鬧既話佢地只會重覆犯錯咋
勇 唔代表有謀架

將在外 佢地咩決定佢地自己話事，冷氣軍師嘈都冇用，不割不分

上個星期已經係咁
今個星期屌得仲勁
之後無前線除左俾人拉左
剩低嘅就係俾班唔知乜頭乜路嘅網絡遊魂野鬼一窩蜂屌走

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

推，推走出面果堆垃圾分化post

推！

冇必要係呢個時候互屌

適當時候走啦
不被捕都好重要
大家目標只係5大訴求

屌人老母係唔啱
試下講 ：daddy希望你地因時制宜，打游擊。

如果你覺得佢地唔夠醒水
唔該你反省下自己
有冇落全力宣傳
有冇令游擊戰思維傳到每一個人
呢啲先叫有用
唔係鬧鬧鬧 遲早所有運動都會因此而散！
一隻手拍唔響 唔肯接受游擊戰思維冇用

冷氣軍師收皮啦

我就係唔想佢地被人拉去告呀！！

有不足咪講出黎檢討 定係想以後有行動都有手足比人拉

啱啊屌

唔好一句 齊上齊落就唔散就上腦

齊上齊落唔係留係到等死，
唔係推自己人去火坑
係顧前顧後拉返啲送死嘅走吖
立法會時就係咁，唔留人送死吖
人地咩身型？
人地咩裝備？
人地點訓練？
人地有電台通消息架
講team work講裝講體力都唔夠玩點解要等死？
有咩條件死守？

最大問題係資料唔夠

跪求it狗幫手出live map

人地越南打越戰同美國打過幾次正面戰打唔贏都轉打遊擊啦
美國佬坐直升機嚟就走
坐直升機走就返去
我地幾時先識

其實我想知前線留守嘅原因係咩
死守戰術會令到好多前線俾人拉 已經唔係第一日知
到底有咩原因令佢地繼續揀呢個有好大機會令到自己或者其他前線俾人拉嘅戰術?

推，好撚嬲
出面好多post屌前線扺死
好撚嬲

無人叫捉鬼

係叫小心有鬼，保持獨立思考

如果我地「完全肯定前線無鬼」，反而係會推前線去死，因為響群眾情緒下，佢地會不自覺咁見人做就做。

情況就好似警隊「完全肯定所有警察都無錯」咁，成班人洗哂腦，當正自己係正義之師。見人警棍無雙又跟住，見人打記者又跟住打。

其實今日都算游擊戰 尖沙咀 旺角 一齊退 跟住再一齊走

我開始覺得捐錢買gear係害咗佢哋

推！

real

個問題係出到去叫你地走會比你地屌返轉頭呢
唉 總之帶腦出街啦 萬事小心 自己判斷 be water

唔係鬧
係要小心鬼
嗰易服偽記者一早就知有
仲有嗰個無恥拎餐券嘅仆街
前線有冇就真係唔知
據說今次畜聾冇亂打人
令人懷疑有鬼

推,永遠不分化

8月5全港罷工

推呀！！！！
呢d先係真。和理非應該做既野

同意

你可以落場勸佢地
可以事後開post討論
但直接屌尻佢地係咩玩法
仲有post話抵比人拉

如果前線做得未夠好
咁連登開post既某d人，以及正評佢地既都好嘔心

當我求大家睇完對手戰術先出去

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

有鬼同係鬼 意思差好遠

每個人都有責任，做好宣傳，唔係鬧前線

岩！

多謝所有前線嘅付出
希望見到嘅前線接受吓依到嘅意見
唔好盲目死守
當警犬開始推進可能已經過左撤退嘅時機
be water
hit and run啊

巴打， 大家同船， 唔岩講到岩。
最緊要方法有效
利申：全力支持示威者， 捐左5000俾星火

前線，對唔住

明明成個遊行做得咁好
旺角一路行到去紅隧
大家明唔明今日係為左五大訴求和85罷工
你今日又放火又掛香港獨立又戀戰留守
你對唔對得住琴晚集會班公務員
難得we connect
你要佢地接受活動升級都要一步一步黎
係咪忍多幾日都忍唔到？

可以賽後檢討
洗唔洗話人抵死
屌人地at least出左黎 你憑乜撚野咁屌人

記唔記得乜撚野係 不指責呀？？？

推呀

屌佢地可以，比意見可以，但可以換個方式
話佢地抵死係咩玩法
你有無試過企前少少睇下呀
下下咁撚衝動，對家就開心啦，我地自己分化哂早完場

唔好再鬧人

唔好比人分化到 講撚咗不割

正確示範

可以勸，唔好屌

我係想講
就算有鬼都好
根本唔存在確實捉到的方法
尤其是當你唔係前線
幾乎無可能力睇mon 就捉到所謂的鬼
但帶黎的影響可以好大
所以只要講
有狗比人影到換左黑衫呢個資訊
而唔係講咩 留守係鬼 呢don9判斷
所以我一定唔會捉鬼

大家都係想場運動贏 但依家最重要係手足安全散去
檢討就之後再做
不分化不割席

講有用？講左幾多次？on9 少陣啦

推 見到隔離post話人抵死就想屌爆佢老母

不分化

推啦
想叫人散就落場叫 場都唔撚肯落 重要屌前線
仆街死啦

推！！明白大家都係想成件事好

不分化！多謝義士！

我推
講得好

不指責
慢慢學習同成長

在推

好多三毛 開行turbo

推，不分化

728 慘敗仲係咁

唔係抵死係乜？

有鬼唔撚=係鬼
屌還屌唔好亂咁講嘢啦

前線嘅手足適當嘅時候就退啦
唔好比班狗拉 我哋仲需要你哋架
一個都不能少

推，諗清楚咩係be water la講咗成個月啦

其實只係擔心前線嘅安全
大家都唔好咁惡，

比人拉咗仲點一齊爭取？

出面啲post痴撚線

好多鬼

其他人係 愛之深 責之切 唉

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

唔幫人教仔LA
大個仔LA,衰多幾次就自然識執生嫁LA

唔好入黃大仙地鐵站唔好入黃大仙地鐵站有勁多防暴喺黃大仙地鐵站拉人，拉左好多人

多左唔知幾多倍

不割席，但唔希望再有義士送頭

同意, 冷靜d唔好俾狗和毛帶風向

屌人真係無用，叻既麻煩直接提出解決方法

屌人抵死屌人on9真係好難聽

不分化 不割蓆

喊了

即係勇武就可以唔聽意見？
批評同比意見唔需要資格

岩

Agger

九唔搭八

無人叫捉鬼，咪打稻草人

我話小心街市有蚊，係咪叫你入去捉哂d蚊

痛惜前線

其實都只係心痛佢地

pushhhhhhhhhhh

屌 仲有黃大仙阿！

推爆佢！

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

不如諗下, 究竟一個咩既timing 先叫適合走
去到今日, 好多人都俾一齊走綑綁左, 你唔走, 我唔走, 最後變左個個都唔走
前線要保後面走到, 後面又想保前線, 要諗方法stop呢個循環

P牌既我都係唔講咁多 但真係想前線明白一點 你地唔係斯巴達 無人想每次既結局都係一樣

推
唔鬧狗 鬧自己友？

錯係錯
但係要檢討唔係怒屌
我都好撚嬲呀
但係一味怒屌前線
比你係前線你會點諗？
冒住坐十年中子彈嘅風險
返嚟睇到依啲會點諗？

出面咁多𨳒前線 post 仲要咁多正皮

置頂please

不分化
可以提有建設性野
唔好狂屌 講抵死啦
肯出黎 什至企前線已經好好

同意 我唔想再經歷一次雨革
大家要團結
啲人係度發前線脾氣有咩用
都俾人拉左啦
係度事後孔明
6月到宜家拉近200人
拉左未必告入
但係你地咁屌前線 可能係屌走幾千人 幾萬人呀
最後同14年結局可能一樣
分化就完
表達反對意見同屌人老母係兩件事
你地可以照叫人走 be water 唔好守 做戰後討論
但係唔代表你地可以發洩自己脾氣落前線度
唔係想指責人
但係我真係好驚會再輸
記住我地係兄弟

而家係要百吊成材呀，冇人要割席呀。
下下都呵護備至點樣進步呀

推
我地應該撐住佢

你無講捉鬼咪得
我講比果d成日話前線係鬼的人
我已經見到幾個

Pushhh

不分化不割席不指責不篤灰不流血不受傷不被捕

全部人都要記住呢啲我地先可以繼續行落去呀!!!!!

yes

冇人想比人拉啊
唔好再話佢地抵死啊

我知大家都睇到好心痛
但要屌都等佢地返曬屋企先屌
一個都不能少

冇錯

pushh

撤啦，留返星期一

不會割席

佢地有人唔用腦自殺比人拉比人鬧，難聽啲講係自己攞黎，我地唔鬧係人情，屌佢地on9係道理

激動同要直接表達，就話鬧？
大佬啊 佢哋俾人捉，被人告暴動罪最高十碌呀
分化撚會咁著緊？ 今晚留守有乜戰略需要呀？
成日話呢個唔鬧得 嗰個唔鬧得
而家唔係割蓆 亦唔係分化 係要佢哋將自身安全放第一呀！
由反送中無耐就話 Be Water啦！ 仲叫人去宣傳乜嘢呀OP!？

Be water

提意見 收到嘅除咗前線決定就係我冇資格 屌你你地想我點呀 我唔想有手足再俾人打俾人拉俾人侮辱 但係唔好講接唔接納 連討論都唔肯

與其鬧佢地 不如搵方法幫下佢地好過

分化撚唔會成功，唔好推佢地post就得

游擊不留守 推

佢哋有好多都係自願

你班人話勇武要有腦
和理非都要有腦㗎
講嘢之前諗清楚，咪撚亂講嘢啦
有鬼同係鬼好大分別㗎
出得去就係義士，乜撚嘢抵死呀
自己人搞分化先，邊個得益呀？

大家都係心痛啫

推，人已經比人捉左，語氣好少少啦

不割蓆!!

是但，求仁得仁，無所謂
話唔定係鬼特登被拉，分化你哋等你哋互屌

堅持5大訴求係對義士最大support

support

佢地唔肯聽意見喎

點幫 ?

坦白講，6月幾圍警署果日已經係咁，都係講同一番說話，就係要有智慧既抗爭，唔係同佢死戰，至少依家唔係。真係唔好死守死頂，根本係等拉，仲會累埋後邊果d.。
但係睇番都講左成個月，每次都有人咁講，但係都唔得。希望睇到既勇武派真係諗清楚，點樣做先係最好，而唔係一味向前死頂就贏

同埋，大家真係唔好屌，錯係錯，但屌黎冇意思，每個人都係錯誤中成長，呢個係必然既定律，只要吸收到教訓就好。

不割蓆

點檢討都好，不分化，互相勸勉，唔好互屌

講中晒

推!!!!!!!!

唔好入黃大仙地鐵站唔好入黃大仙地鐵站有勁多防暴喺黃大仙地鐵站拉人，拉左好多人，封咗站，見人就拉

講得啱. 48小時後再開過個PO黎鬧

知大家心痛緊張，但都要顧下佢地感受

鬧 係因為痛心疾首

游擊不留守

我要罷工

唔係分化

但係兩個月嚟都係咁嘅模式
晏晝紅隧真正be water做得好好

而家旺角又重複犯錯返...

唔撚係呀嘛樓主
be water依句嘢又運動頭講撚到依家連我阿媽都知咩意思
就算佢哋唔知游擊戰係點解，有睇過上個禮拜新聞都知無意義嘅死守係幾咁無謂，都有睇過各區街坊快閃係幾咁靈活啦
唔鬧都唔撚明嘅

推，不能同意更多

唔通屌人又有用？

唔割蓆，唔分化
全面支拎前線手足

講得岩

向前線致敬

push
成班諗住帶風向
希望佢地走冇問題
但你絕對唔可以屌佢地

乜撚野叫抵死
你老母俾人強姦生撚左你個愛滋狗就扺死
垃圾
係屋企打飛機啦你們

如果盲撐，冇乜意思？
快閃？ 無人理
be water? 無人做
應該要做有價值的，不作無謂犧牲。
對不？！

ok

hit and run

再 pushhhh

但大型丫叉 欣賞

不分化，不割𥱊，不篤灰

但記得下次be water、要打遊擊

樓主 我都想好聲好氣 但唔係偉大就大曬㗎
留低送頭無意義
累自己坐十年之外
身邊其他義士諗住「一個都不能少」唔好意思自己走先
累佢地坐十年呀

利申：我低賤我無用我係冷氣軍事
但係唔代表留低送頭呢個行為係啱

又跳一個出黎叫人唔好屌！無人屌自已人啊依家！出番d現場有幫助既post，唔該！

唉 推左先

立場live 前線戀戰撚係到屌自己人，收皮啦

我地冇一個話想分化割蓆
問題係兩個月嚟幾時有一個好嘅檢討

到今個星期，有可取地方
但有啲位又重複犯錯

exact7ly!畀我係佢地，以後唔撚同依班人衝。
畀啲同理心啦香港人!!!
屌人係無用㗎

問題係 冇進步 冇改變吓戰術
前線唔識反思 冇人帶
咁出一千次一萬次都係畀人拉
次次拉幾個幾十個好快就冇人衝
啲狗都係咁諗

前線自省一吓 進步一吓啦

不分化，不割𥱊，不篤灰

研究就研究 唔準屌

PUSH
除左被捕
做乜都支持
萬事小心

就係有用，屌完依家幾有noise

不分化 不指責 不割蓆 不篤灰

不分化 一齊進步！

黑絲支持所有前線不過都要小心不被補不受傷

放心佢地睇唔到，因為比人拉左，就係因為你唔肯屌尻啲忽上腦既前線，無人汲取教訓。
個運動唔會只係因為分化而失敗，係因為大家都唔汲取教訓。

講咗好多個禮拜啦....幾時肯正視下

我有，我今日俾人屌完

利申 有係前

push 不割蓆 不分化 永遠支持示威者 所有黑警死全家

push
永遠不割蓆不分化不督灰

黑驚對示威者有仇，示威者一樣對黑驚有，所以黑驚唔好以為好似今日咁批條咁嘅路線，周圍重佈防，喺咁有警車示警，對示威者施以酷刑，就可以令前線驚。其實佢地一早知有咩後果，勸都無得勸。

無人想坐十碌八碌去達到理想，無論理想幾崇高都係咁話

皮已負
前線會唔會做錯決定，令更多人被捕？

2300後，
我唔再屌，
但會睇水，
而家WTS有極大量防暴犬

［文長慎入］雞蛋的強項與高牆的弱點分析

其實好多類似嘅po, 不過前線聽唔入耳

懷疑狗車扮接放學數據庫

又話有勇有謀
宜家佢地唔識退又入連登仔數話唔夠宣傳？
咁係咪每個拉左既人都係連登錯呀？
有得撤唔撤 夜d走唔到又俾人拉
除左為放多兩下火都唔知為乜
唔大力d屌佢地下次又係咁戀戰

推老人家 踢義士頭
發生完過兩日就全部人唔記得

重溫下警狗點對市民
重溫下警狗點對市民
重溫下警狗點對市民

上星期講過一次
今次又嚟

想點

我哋要將呢個思維彻底灌輸俾佢哋

其實最好就有曬共識入夜就走
現場好多人未必收到網絡
又或者無時間睇

大家平心靜氣
有卧底伏擊就無可避免
見形勢唔妥就走
唔想見到有人出事

多謝你

講左幾個星期都係咁 守乜鬼
好心有啲獨立思考啦

喂推返啲實用文

大家都係兄弟！

你地冇做錯到！

明顯有狗扮示威者
引你地留低

pusg

前線需要既係鼓勵！

我知你地全部好心痛好緊張前線
唔想任何一個比人拉
我自己都認同今晚係應該早走
表達完立場意見，唔該咪屌得咁大力
屌自己手足好似屌警犬咁
做乜鳩？覺得自己好醒看透世事？
我今日唔係前線，我唔會屌得咁大力
因為我無可能知道前線有過咩討論，有過咩計劃
單憑連登嘅相、tg嘅相、Live我唔會話自己好明白現場發生咩事
你地而家咁屌，其實同班藍絲廢老睇完幅圖就話人搞事有啲似
唔同嘅係，藍絲從來只會屌對家，我地點解會係咁屌自己友？
大家都好肉緊前線
甚至有啲巴絲可能啱啱係前面撤退咗來上連登
如果係咁，你應該更加明白
設身處地諗下前線面對嘅情況
警犬鬼得一個option就係叫人留，佢地會叫得好大聲好堅決
我地自己人有大量考慮，可以留可以走，或者留到幾時走
每個option都要諗，從個人立場開始已經不利同啲鬼爭論
現場環境仲要咁混亂、資訊唔流通
前線自己友面對緊好多嘢
我重申，今晚我好肯定咁講
前線決定係錯咗，有問題，可以話係差
但我都好堅定咁講
前線不是白癡
下次做好啲
被捕嘅手足，我會去聲援，去捐錢打官司，盡力做得幾多得幾多
大家屌前線都係為咗成個香港好
有錯就要指岀
但始終自己友，今晚屌完唔該一齊攬翻班手足
香港人已經無得再分化

o

其實每次都進步緊 起馬今次有新遠程武器

不過係堅持死守 唔遊擊有啲嬲

同埋畜龍個到又係
一千人對畜龍唔好跑走得唔得
跑走棄最前於不顧
根本係推佢地去死

一係早啲散
一係正面迎擊

求下大家

支持

從來唔鬧

be water

上熱門呀diu

尊重前線決定 唔撚分化

同意 死守真係壞習慣

有好多人都講左用遊擊戰，但係依然有人唔聽，唔該前線們有獨立思維諗下，而唔係跟風死守

絕不割席
尊重前綫

同意 推爆

咪就係！

講得太好

8月5

屌之前諗下你做乜，如果你乜柒都冇做過，你都唔好出聲

百屌成材
大家都係唔想前線有人被捕有人受傷

我地理性思考好無

我都覺得有啲人要屌先識醒
因為上環嗰次同今次衰同一樣嘢。。。

係就係不指責但
唔代表不屌醒

唔割席！！！尊重前線！！我知當時現場會好混亂！！我地全力營救！！圍狗屋！！接放工！！！

槍口一致對外！！！

respect前線手足唔想再有人被捕喇

不分化 不割席
#8月5三罷！！！

其實冷氣軍師除左屌人之外可唔可以比啲實用資料，邊到有狗，推進到邊到，邊個位係可以做撤離點，唔好剩係識屌人唔該

前線有冇鬼唔係重點，重點係要戰略上防止被帶風向！！！

屌你老母，個個出晒去抗爭，依家一班3毛5毛係度洗留言玩分化

岩阿屌 大家自己人咪撚講抵撚死呢d藍絲說話啦on9

咪再屌前線

睇到想喊

人地拎自已前途企上前線
你可以唔支持/唔理解佢地既做法
但唔該俾番D尊重 語氣唔該溫和少少
除左佢地老豆老母無人有資格鬧佢地

大家咪俾D低級打手帶風向 口臭撚見一個BLOCK一個就得

推！不指責不分化不割蓆！
今日由衝紅隧到返旺角，好明顯大家都係trial and error 中成長，
時代革命！

遊擊不留守

要記得真係be water啊 唔好再俾人拉啦手足們

冷氣軍師唔撚出去就出少句聲

hit and run 啊
守乜野? 用下個腦啦 不被捕

就係你依d撚樣唔肯屌醒佢地
搞到依家經歷左咁多次 都仲有咁多人比人拉

大家只係心痛 唔想再有義士比人拉

不分化！
多謝前線義士既犧牲同付出！

兄弟爬山，加油

不割席, 不分化, 尊重前線.

但請盡量小心. 我地仲有排同班垃圾玩.

每日每夜宣傳游擊不留守

講左好多次 個個都知 係睇下做唔做
有勇都要選擇做對D事

不如你改前線個名做大台

be water 講足兩個月，只有突發性行動，先會 be water 。

凡係星期六日行動，講到口臭要 be water，永遠都係唔識做。

冇鬼？咪咁天真啦

pushhh

玩火請睇#7職業同#9工具

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

不分化
係要檢討 但唔好鬧

要死守就由佢死守, 其他人唔好諗乜鬼齊上齊落, 一係拉佢走(見71), 拉唔走自己走就得
人夠少班行禮如儀死守撚都會走, 咁多唔走只可以講聲「吹漲」
總有隊友捱義氣一齊留, 無厘頭留守係不負責任, 728係咁, 今日都係咁

你冇講錯

散啦散啦激死啲狗啦 漫長戰爭呀唔好再送頭

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

之前同朋友一齊上前線 走個時時係拖住走 其實眼見唔少前線都係自己一個

如果以後撒個時 前線手足主動啲拖埋身邊嘅人一齊走 會唔會可以減少被捕手足 起碼難啲沖散

Yes

推，要走既走左先，小心為上呀

呢句真

Help push

你留要有理由，有目標
但係如果你話目標係比人拉，咁我無嘢講

希望勇武嘅唔好一味上晒腦唔聽人講。得閒都聽下啦好冇

互相尊重啦

希望大家係提出改善方法幫前線
而唔係淨係係度屌佢地

即係點?
再推多d人俾狗捉?
跟住又唔好鬧,繼續推多d人入去坐
跟住又唔好鬧,再推多d人入去坐

好 我錯!

前線，你願意為我衝，我願意為你死
無人可以再罵前線，因為每一次都係一個經驗
我正式宣布，八月我地開始真正遊擊既時候

屌，be water唔係今日提出嘛？打游擊講左好撚耐啦
講左成個星期今日又係咁？

成班撚樣係度吹奏叫人死守，唔好屌人留守，我好撚懷疑果班人既心態做乜撚。

屌完就算啦
不分化 不割蓆呀

勿互屌!

坐係屋企果d 唔該收聲，你無資格鬧
睇戲心態最仆街， 又話一早叫你乜，我咩講左囉。
好心死撚開啦。

推
唔好係唔係都屌

見到出面咁多post屌前線真係好嬲
仲要二三千正評

最撚醒係你地啦冷氣鍵盤戰士，收嗲啦

Push push push

啲人提出都唔使話佢哋on9、抵死、蠢啩？

我唔想鬧前線呀，當我求吓你地 走啦
有啲咩一定要今日做？前線人真係唔多㗎

老老實實 肯屌既都係 心痛佢地
我係唔心痛既不知幾撚想佢地繼續留守比人拉比人打
各人有各人方法表達
宣傳講過好多次 要BE WATER
有人受軟又人受硬

而唔係好似係咁 站係一個點 話9人唔準鬧前線
你又憑乜?

be water 講左2個月都唔聽
咁都唔比屌？
係咪想比狗咬幾百人先肯聽？

推 推到有文宣圖

依句真再吾係比人話散水狗
心都灰埋

文宣除左要做思想輸出
都要做俾前線知道be water 打游擊 不被捕係原則
唔好俾人影響 有勇都要有謀

你諗下
點解會走唔甩？係因為戀戰
明明退得好快 紅隧就係好例子
你賴死唔走 咁好容易被拉

唔係要怪責任何人
只係建議所有人要靈活
就算有落力宣傳 都唔代表在場嘅人要死守

唔好再互鬧，諗方法解決問題啦屌，思想進入problem solving模式得唔得

其實唔係同一批人嚟

好聲好氣講得唔得呀

其實有時真係好撚火 個個都話會玩遊擊戰不斷轉場 依家個個企曬係度俾人拉 認真嬲到講唔到野 跟住過幾日又圍警署 然後又上多次街 咁樣無限loop 勇武真係會愈黎愈少架！你估真係講玩架？好聲好氣講又屌 唔講又話唔提佢 屌你老味真係食曬屎

利申：曾發夢做前線

不分化 不割席 不篤灰

撐前線 但你地真心要保護好自己

果個撚樣蓋世寶做鍵盤戰士佢就叻，係度玩分化

兄弟爬山
永不落單

之

認同啊
有d野一定係改唔到對方諗法
不過等大家屌完鬼後發洩曬先再諗對策/ 共識機制啦

推
勇武 和理非 缺一不可
勿分化

大家都係為件事好 唔好下下咁樣屌自己隊友

另外 Be Water 真係要再加強宣傳到每一個前線腦入面 死磨難磨 同啲狗鬥氣 無意思
留得青山在 哪怕無柴燒
真係唔好送頭

咪係 你估前線佢地比人拉左，我地會開心咩。一樣係自己手足啊！
其實只係想前線學到紅隧咁be water。咁樣去撚狗先係羸到啊。
d話留守既人，咪好似71咁捉住佢地走囉
齊上齊落，不受傷，不被補啊！！！！

死守把撚

長期作戰呀

好認真既
今晚around8點已經有人同過mk手足講過要退
俾人屌翻轉頭

唔係屌你地 但係拜託聽下人意見
唔好聽到退就屌

光復香港
時代革命
5號罷工
5大訴求
缺一不可

愛之深、責之切
就係每個星期都係同樣收場之咁忟
以為上幾個星期應該學精....

雖然真係好想佢地走
但點都好 不割席 永遠是一夥

叫人走既冷氣軍師用下腦教人點走唔係屌人唔走，其實冷氣軍師除左屌人之外可唔可以比啲實用資料，邊到有狗，推進到邊到，邊個位係可以做撤離點，唔好剩係識屌人唔該，實時地圖，警方分佈依啲唔識做？

...

都係果句，be water, 成個運動重點黎。
你就當我地打機係一班1血但係好高攻ge 人
必要時出黎打一波攻勢，然後撤退，唔係只係企係前線同人磨血，因為人地係坦

冇前線你班撚樣做到冷氣軍師做到後防咩
得把口 respect
不分化 不督灰 尊重前線任何決定

無前線，送中一早通過左

手足自己決定 大家唔好屌

即係唔係唔俾你鬧，你落去指揮囉，你有無見將軍坐係屋企。你地屌人果班我驚你落到場瀨尿。

推呢個

而家嘅情況係港鐵已經唔停旺角同油麻地；同埋有班兄弟又過番去紅隊。

而家喺趁機會幫旺角同尖嘴解圍撤退嘅時候，大家諗下班人嘅退場路線好過喇。

個姿勢似唔似鬼

咪就係。

第一次可以提點，第二次就勸喻。

如果依家重要好聲好氣，我覺得我自己先係白痴

其實講左成個月喇
拎到political message就走, 入夜就走, 見到防暴就走
打遊擊就係咁, 避敵之長, 偷完雞就走, 下次再黎過
set防線唔係問題, 但次次都係set完死守
佢地根本唔明路障有乜用, 路障係用黎減低黑警推進速度, 等佢地多少少走, 唔係畀你守
今晚許智峯都幫到盡, 佢一個拖左黑警幾乎成粒鐘
點知後面班人傾完一大輪, 嗰下結論都係唔撤, 我差啲扻頭埋牆

唔好咁急住嘈先啦，
大家自己友

你有冇諗過今日好多人影到D狗入左前線比毒order!
咁岩呢幾日拉咁多人, D警察好似知曬我地節奏咁!
屌你老母有鬼仲要義士守?

係 唔好blame the victim

支持前線

屌你叫人散 be water 話人鬼果d自己落去同前線講 前線冇人得閒睇連登 咪撚成日前線做野就比五毛搞到分化啦

蠢低智傻仔鬼抵死廢人咩都有人
呢 d 字用嚟表達心痛我就真係唔識
講明我唔贊同無目的死守俾人拉
不過就憑你喺安全地方上網指手劃腳
前線就真係喺前線
後果佢地自己要承擔
我真係唔覺你地有咩資格 unum 腳以智者姿態喺到屌

推 大家語氣好少少

不分化 不割席

其實如果前線可以保守少少盡早撤退呢會更加好，始終冇幾多人有心理準備係會去還拖個局勢其實好不利

好欣賞個勇氣但其實唔係好欣賞過做法，今日喺紅隧前面咪做得幾好，但到咗夜晚又係變返之前咁

咪撚話人抵死

不割蓆 不分化

完全同意！
冷氣軍師唔好齋屌但唔做實事

8月5日，全港三罷，七區集會

咩宣傳不足都係假 又一開始就講左be water
留守既一係比鬼老點 一係就佢地已經上左腦
以為留守會用 但係真係希望佢地下次能做到 be water
革命要長萬作戰呀！

push!!!!!!

我覺得要組批人
拎住大聲公去叫班前線走
適當時候鬧下佢地，等佢地學識be water.
因為愛之深 責之切
我自己一個人8點幾發完夢番左屋企

遊擊不戀戰

咪係，隔離個po屌人仲咁多正評
九撚病

睇到好躁 有得走唔走 想點？
Be water明唔撚明 留返5號慢慢玩

絕不割席

推， 永不割蓆，支持前線

Right

推 唔做死八婆

散水黨又全面進場，成班仆街係度屌班勇士唔識走，最撚醒你地啦

今日做到咩？
我睇到既係今日玩得越大
星期一越少人罷工

要檢討，而唔係責備

無錯 心痛還心痛
都唔好屌 大家要溝通

推！
你老尾出到前線仲要比你屌？
係比意見唔該你留意用詞

推
不割蓆 不分化 不篤灰

游擊不留守！！

不割啊 屌晒你地全部分化撚 冇人性㗎

我地唔係要做冷氣軍師, 係當義士返到黎, 佢地要睇到當時發生咩事, 做檢討

下次先可以進步

唔洗理條傻閪

pushhhh

岩啊
佢地點講都唔會講得明
或者個解決方法就係發生今日呢一件事

完全同意 比意見討論完全冇問題 但開口埋口都係鬧佢地真係好難聽

我當初心痛前線語氣重咗 對唔住 不分化

就屌你

同意 與其屌不如做d實際行動

語氣好啲 贊成

推
不割蓆

留氣屌班狗好過啦
前線加油

拒絕冷氣軍師

不分化 大家都係用自己覺得最適合既方式去保護香港！唔希望再有人比狗拉！加油！

每個遊擊戰術POST都有推
自問已盡全力
有無鬼都好 唔好為佢地一齊留就得
相信自己決定 不被捕為原則
理想係一個不能小 現實係改變不了別人
爛席派基因唔係一天半天可以改

求下前線義士唔好再俾狗拉
我每次見到就諗起d狗點折磨佢地
好心痛呀屌

大家都係關心則亂
但都同意出善意提醒文就ok
涼薄嘢就唔好講出口
有咩喺心入面自己屌飽佢

團結先會贏

明顯佢哋唔知

留番啖氣落wts吊狗啦..

不分化 不割𥱊

啱呀
你地話有狗混入前線叫啲人唔好走，話信嗰啲人無腦
我屌你老母！佢地俾人拉咗啦！
你咪上前線叫佢地be water，要走囉
你喺到講，有撚用呀，重幾千個like

不割 不分化
遊擊呀

推
可以表達意見，可以指出有咩做得唔好，
但請唔好屌！唔好分化！

我岩岩旺角前線番，速龍推之後散左段，推完又有人叫上番去，又無路障又無意慾打，好蝕底架，叫人推番過去既個下真係諗清楚，分分鐘可以左右大局

咪撚再屌 前線
我屌你老母

Agger
仲要齊上齊落
因為我堅持唔肯走，反而有大部分想撤既人都會留低

不割𥱊 不分化！！！！

熱門個垃圾post話義士抵死個個真係睇到火都來 喺抵鬧但唔使講到話義士抵死

你咁講你都冇撚資格話9我
我有冇發夢唔需要同你講
你都唔撚洗站在最高一個點出黎屌9人
你都一撚樣嫁咋

push 永遠都愛前線

講得好，想瘋狂正評

ok 明白
的確意氣用事

推！！！！！！！！
雖然我都想佢地be water，但作為冷氣友真係只可以支持佢地，無任何資格怪責佢地

今晚前線手足辛苦晒，今晚連登好多5毛3毛衝出嚟分化
證明咗好多真前線不在連登，而家係時候屌走班35毛

支持 冷氣軍師收收皮先唔該
要屌都唔係宜家

宣傳咗個幾月
啱啱放監?

我唔理，就算有核彈都唔割席

問題係語氣
一開口就話人抵死
你係前線會點諗啊
唔係話前線啱晒
但佢地嘅代價一定係最大
有問題可以講 可以討論
但絕對唔屌自己人

撐 不篤不分化

出到去鬧都唔會走
會話你叫人散即係鬼

推 加油

成撚日話前線係兄弟手足，你見住自己兄弟做緊樣無撚用仲要係害緊自己嘅事，屌醒佢有咩問題？就係你地成撚日推崇”前線永遠是對的”嘅諗法，先搞到佢地永遠都唔識醒，次次留到比人拉先肯走！真心！屌佢地都係唔想再有人犧牲！次次問做乜留咁耐又答唔撚到點解，起曬鋼咁叫人唔好屌唔好做冷氣軍司。我次次都同前線留到最後，但我真係唔撚明點解次次都要拖到咁晏先肯走！

建議十點散水 街仲多人
遊擊到12點 中伏被圍就好大鍋

推，不過大家要討論下

個人意見

其實去到而家嘅情況，會唔會有Group可以俾勇武人士自行組隊，10個左右一組，專捉平時行街嘅野狗
最好打斷一隻腳等佢地短期無得去追人咬先

而搵行街狗就要靠街坊留意咩時間咩地區啲狗會行出黎，再俾資料我地去伏擊野狗

因為啲狗已經無人管制到佢地，只有以暴制暴

最好進返起左底嘅狗個Post出黎，俾各位手捉搵埋啲狗乸狗媽之類，見到可以玩下，如果唔係D狗都係亂咬人，既然噁夠狗惡，唯有搵佢D親屬

上面位巴打講到前線係前線，後果自己承擔
係咪即係想撤但又因為齊上齊落而留低既人都可以唔理前線就ok?

重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。

agger

總之不割

唔鬧點會醒

游擊游擊

推，有用post
叫人走既冷氣軍師用下腦教人點走唔係屌人唔走，其實冷氣軍師除左屌人之外可唔可以比啲實用資料，邊到有狗，推進到邊到，邊個位係可以做撤離點，唔好剩係識屌人唔該，實時地圖，警方分佈依啲唔識做？

Be water 好似講左好耐...

分化撚搵食艱難
咁快比連登仔識穿

點鬧都好 今晚就算守mk點on9都好 但都唔好再屌佢地抵死

唔準再屌！

講得好撚啱

嗱，客氣啲客氣啲
大家都自己人 係咪

光復香港！

咁開多幾個 post 屌啦智者
出面唔夠多洗唔走呢個 post 呀

永遠支持前線

不責罵，但要檢討！

點ON9都好，我作為冷氣軍師，
永遠企係抗爭者既邊

核彈都撐

繼續屌啦，屌死場運動佢

其實我唔鍾意「光復香港 時代革命」呢個口號
係好激勵人心, 但成件事浪漫化左, 會比較易令人出現英雄式犧牲心態, 特別係前線環境緊張, 情緒會比較易唔穩定, 更易受呢種心態影響
我鳩估呢個可能同前線成日死守有關

不過我更加肯定死守呢個係無大台嘅副作用
無左大台做燈塔, 好易會令人覺得「要做啲嘢」嘅思路, 個運動會應變快,創意高, 但亦較燥動, 擅動擅衝, 不擅靜不擅拖不擅退
不過overall無大台嘅效果係比較好, 但上述呢點唔知點解決

btw, 依家好似連花式文宣都少左, 我覺得呢下大鑊過前線死守畀人拉

樓主心水清

push to space

戀戰係咪有撚病?

岩呀 不分化

前線 我哋全部香港人會救你哋出黎 齊上齊落

你依D咪弱智囉

愛之深，責之切，一句講晒，唔想再見到手足被狗咬。。。心痛

黃大仙發生圍警車！
唔放人唔比走！
黑警夠唔夠膽打街坊呀？
人地踢拖黎！

街坊力量其實好強！
黃大仙街坊同黑警對峙緊！
各位和理非要有聲援嘅習慣！
黑警係一定會打你！恐嚇你！
但呢啲就係獲得民意嘅關鍵！
-
提議有人比黑警濫捕要有聲援！
快閃後 前線市民互換
然後就係黑警刺激普通市民
-
旺角 馬𩣑山 黃大仙
大家有眼睇！
守護十八區！

可以提供實時地圖，有咩車走，有咩路無狗

讚唔落，太多人講be water
只可以忍住唔屌

大家小心再小心

各位軍師咁叻，應該自己落場勸大家
留係冷氣房又無人見到
前線又唔得閒睇，太浪費你地既意見了

天地有正氣

不能同意更多

不分化不割蓆推呀！

你咁樣
同 推前線去死 有乜分別

我屌你老母個老母呀
收嗲啦柒頭

光 時
復 代
香 革
港 命

叫你唔好屌你又發爛咋
叫你出 post 繼續屌你都係發爛咋

講得好好 要反思自己到底有冇宣傳好遊擊尼個概念！ 而唔係責怪人
但都好想讚下今晚好多手足都已經做得好好
聽日將軍澳再見

團結一致！

大家暫時burn out左姐
要相信會返黎ge
長期作戰點都會攰...

無大台情況底下我地更需要共識機制
雖然未必會有成果 但至少雙方叫做傾過下
理解過大家點解會咁做先

至於口號方面就無咩意見
係人都會追求死前浪漫
不過點樣將佢再推高一層變求生意志就要靠大家文宣了

推！
屌屌屌 屌撚完未 收聲啦分化狗

不分化啊 我地要尊重前線既決定

呼籲大家唔好再屌前線,經一事長一智
前線大部分都係有義氣既,所以先會比鬼煽動到
經此一役,希望大家心態上都會進步

啱！說好的不譴責呢？

請前線勇武轉型打遊擊

不分化不割席

最重要係檢討！

其實我地係咪要去返古代咁，要用真人快馬加鞭傳送即時消息？因為網上資訊前線update唔切

語氣好啲成件事差好遠

喺網上屌咩姐，咁有道理同埋覺得你說服到人嘅話就落場叫人

前線點會咁得閒睇電話，就算睇到我都會睇tg grp先啦

大家同路人，講野唔駛咁難聽嘅

游擊不留守！

點都撐！

chum氣都係要講，兄弟爬山

每個人都有自由意志，就算他日黑警真係拉撚晒所有前線，都冇人可以屌前線on9

我就冇撚開個POST屌前線
我只係解釋緊出面班兄弟點解要屌
係你自己衝出黎柒 當撚左我點樣上網指手劃腳
又當撚左我剩係識上網UNUN腳
同你講道理唔撚夠講就發爛叫我開多D POST
你係咪傻撚左呀 仲話番我轉頭
唔撚夠講就收皮啦

推薦你睇梁文道呢個talk, 三個鐘, 但好值得聽
佢有一個point講得好好, 就係搞社運唔可以情緒化, 唔可以畀情緒支配, 要當係一個game咁去冷靜參與
認真, 真心真係推薦你聽, 呢個talk好精彩
你唔鍾意佢都唔緊要, 唔好因人廢言, 係值得聽
正如我都唔鍾意老毛, 但唔妨礙我睇佢啲文章, 係學到嘢

85罷工

如果想前線做得更好 直接提岀問題同方法
今日冇上前線唔知係乜問題
之前退場岀現既問題係溝通不足 一多人就要時間退 前線想退但後面未退完要等 有時叫左後面退但又冇退 到後面退緊但班狗已經衝緊過黎
一多人想be water 冇想像中咁易 你退緊班狗都唔會乖乖望住你散場
你地屌佢地on9屌佢地死守 前線睇完只會燥
語氣好啲唔得既 你地都係想大家好 想不受傷不被捕
洗唔洗下下屌呀

推

不割不分

但好想知點解前線留
好可惜又比人拉十幾個

全部人掌嘴

有改善空間但大家都已經進步左好多！！
不分化 一team人黎！！！！

不割蓆不分化

日日都宣傳, 宣傳咗5年, 講到口都臭話要be water、hit and run, 問題係有幾多人聽?
6月大家仲記得, 點解最近半個月就好似冇咗回事, 仲寫埋咩前線只有三個情況會退嘅文宣, 慫恿返大家留守?
大家都記得人多先有勝算, 前線見人少都會想大家支援, 有人見到冇人支援都會出嚟講心灰, 所以前線唔走大家都唔敢走, 結果每次就幾十人幾十人咁犧牲
然而賽後檢討嗰時所謂嘅前線會上嚟講咩? 要走你哋自己走, 我哋唔會走, 我哋有自己嘅諗法, 但人哋一走? 又loop返去冇人支援覺得心灰
我認同大家語氣重咗, 但講咗兩個月喇, 所謂前線係咪仲要咁堅持自己一套"理念", 直至削弱曬我哋絕無僅有嘅武器-人數, 大家先覺得係時候改變?

利申: 唔覺得前線蠢或抵死, 但心痛每一個犧牲嘅手足, 有需要仲係會盡力backup佢哋

支持唔可以屌人老母，但必須要揾問題根源

係錯都唔俾鬧？

你唔鬧醒佢哋，下次更多人落單

遊擊戰思維由星期一講到星期五，唔係今日先提出架喎，唔通前線一至五都唔上連登？

真係好撚憎啲冷氣軍師，自己又唔係行出黎就係網上指指點點仲好意思咩be water, 根本自己都唔係water 一部分

前線鳩企等拉同烈士自殺一樣
我地都要救一個都不能少

想講點解畜龍衝擊捉人呢招咁有效， 第一 交戰咁多場 你知佢連續出彈 濃煙 畜龍衝 ，對家都摸到示威者條底線 就係畜龍衝埋黎打 無人敢對打 一定走 第二就係 頭五排企到密麻麻 頭二排走唔甩最大原因唔係走得慢 係比自己手足頂撚住左 頂撚住被活捉 唔該檢討吓 最前一係唔好企咁密 至少留番十米比最前既手足有得衝刺走。如果你話畜龍衝埋黎唔鐘意走 咁就企到密麻麻喇 一衝埋黎就全部還拖

俾人拉唔止影響自己前途
仲會影響埋成個運動

hit & run 會更易明

hit到某個位就要 RUN

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

唔止一至五
已經講咗個幾月

聽日訓醒再聽
不過認同社運要冷靜
同時亦都係最難做到果一個位
平時打機都係屌鳩人troll game
更何況依家係香港end game

大家都係為香港好明白大家都好嬲，但齊心，團結我地香港人先會贏到，大家唔好要返到屋企前線心灰意冷
香港人加油！

p

只係唔想前線送頭被拉，咁都咁難明？？？

Agger
pish!

有同感
佢地小朋友未必咁精通戰法

我雖然係 quote 你
但對象當然係對所有出 post 屌前線/有屌前線嘅人講
你或者佢地呢兩個月有冇發夢都好
喺嗰一刻上網屌人做乜唔走我唔覺得嗰一刻係發緊夢
更何況有冇發夢我唔覺得係重點
一窩蜂喺連登開 post 屌前線究竟有咩作用
d 咩 unun 腳指手劃腳屌人你無做過唔駛對號入坐
但係如果你無做過我覺得你無需要幫嗰班唔知咩人解釋

pusj

鬥前線既人應該都係五毛或鬼。

好啦 頭先睇都覺得嬲點解唔走
我記得 勿分化 勿篤灰 勿怪責
大家為前線手足分憂
係激動左
對唔住前線

啱，要講嘅都應該係宣傳遊擊打法，討論吓點樣有效execute遊擊

而唔係一味屌人蠢，送頭，中計，企喺到指指點點

我屌鳩你班三毛

心水清, 你咁樣D 分化撚仲點分化

幫推

推
不譴責不分割

前線加油 萬事小心

不割蓆，但個運動一路evolve, 大家嘅策略都要...今晚真係唔好戀戰， 留力8.5呀～你話我冷氣軍師都係咁講㗎啦， 其實都係想不流血，不被捕。

我唔係前線 可能無資格出聲
因我自己都係2 3 線咁
但係 作為你地既隊友
前線真係唔屌唔得
我屌既唔係你地既行動有問題
因為今日真係進化曬 抵讚

我諗大家重學緊點be water 或者點反擊會更好
我屌既係你地唔錫自己個頭 堅持留守
最後比狗拉

肯為大家衝既人少 因為後面既人勇氣未夠
所以真係拉一個就少一個
屌前線係因為 愛之深 責之切
因為唔多 所以先覺得前線要錫住自己
適當既時候 該散就散
陣地戰玩過咁多次
結果係點大家都見到

最後 唔屌你地喇
我敬佩你地有既勇氣
今日辛苦曬 請各位前線手足好好休息
聽日見喇

都請各位唔好割蓆
只有繼續行出黎 被捕既手足先有機會救得返

唔岩聽既請盡情負皮同屌返我喇

光復香港 時代革命

Agree

點解連前線自己都唔可以出聲批評

事實就係要你出手接人走
唔係出口屌人走

九龍貝爾特酒店
新蒲崗六合街15,19號

其實屌老母好閒姐，前線唔好放係心上，班手足係緊張你地先會咁

事實係你quote完我之後叫我唔洗對號入座
你唔覺得有理說不清?
我同意唔應該屌前線弱智等過份仆街既說話
我冇入晒去屌晒所有POST睇所有既CM
只係覺得屌 都係有佢地既道理
樓主唔應該一面倒叫人唔可以鬧前線 全部人要收口

但有人上前線提出hit&run然後比人屌到開花又可以點

我 #窮人的子女 表示永遠支持前線

問題係啲差佬好多次比位你走，你唔走，變左民意認為差佬有風度，前線賴皮攪事，佢地咁做係破壞緊成場遊戲
利申，，今天兩點幾撐到佢地九點幾走

唔係割蓆 但係14年我地就係因為守所以輸 當年環境仲要冇依家咁嚴峻 冇警犬敢用真槍
到今日明明已經做左幾次好好既示範 一放狗就要走 因為我地裝備完全唔對等 冇方法可以反擊根本冇野可以守
希望真係唔好再守 搵一兩個人睇住連登 一見到放狗即刻通知前排走 保護好自己先再做其他行動 最重要一定係唔可以比狗拉

依家要做嘅係要一齊訂立目標
去咩情況就一定一定要走 唔好戀戰
一定要賽後檢討

Push
大家都係緊張每一位手足姐
語氣好啲
不分化

一早就叫話be water唔好戀戰
hit and run
留低送頭無意思
講左咁耐
咪又係咁
唔係話要割,都無打算要割,唔理佢地
咁但係大家都理性翻少少
知道幾時要走就拋足狂奔啦

冇錯..我從來都覺得前線係最值得大家SUPPORT
但當一次又一次既戀戰..導致咁多位手足比人拉比人打
講左好多次BE WATER...前線部份人從來唔會聽..
講左齊上齊落 唔夠人會比人打到更加仆街
有好多手足因為咁而"陪"住佢地唔走
係咪就依然要完全SUPPORT?
冇前線就冇得HIT...但HIT完係咪要RUN?定留守比人拉比人打?
有勇都要有謀!!!

我撐你地而企出黎，唔係撐你地坐監呀，，吊，好撚心痛

正式宣佈 今晩係第一場勝仗

比人拉係咪代表贏先，，

唔好扮中立啦屌你分化撚

贊成... 我地係同路人

你先似係分化撚

支持大家 無分化

講咗遊擊同 be water 咁耐，都要肯聽先得架......

哦做得唔好
指正翻又唔得
又分化lu~
你喜~

岩，推

香港人頂撚住呀

好心痛

長期咁比人拉，市民又唔會可憐你，只會話差佬大方有風度，多次比位你走，自己唔走，怪誰，反效果就大把

知道大家都好著緊每位手足呀
但係可以轉個方法提
我地要將勇武唔等於死守同衝呢個風氣
植根喺個腦到

你代佢地解釋
我一個反應當然係你有份/你認同
若果你無份/唔認同呢 d 行為
而你又覺得有被冒犯我向你道歉
但嗰一番對有開過 post 屌前線講嘅說話
我依然唔覺得有咩問題
前線無功勞都有苦勞
用不著咁大規模咁用力屌

愛之深，責之切

咪係 鬧得9成P牌狗

唔係鬧

Hit and Run

推到林鄭服工

你哋有live睇梗係知邊度封路
邊度清緊 邊度少人
現場係靠前面有人嗌過嚟
或者有人間唔屎嗌吓咪

冷氣軍師應該將live情況
用文字中立陳述
唔需要畀個人情緒同建議
除非前線要求建議

亦唔知你哋屌乜
人哋前線出面焗到成頭汗
你班撚樣就涼住冷氣 睇十幾個live

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

我地前線勇武做野，係不可替代。講真屌人甘勁，係咪個個都有勇氣上前線而又唔9叫撤退先？

連登仔成日講百屌成材
但唔好意思, 抗爭呢啲野無second chance
而且呢啲係講合作
要屌既等所有人齊齊落返黎先屌

同意呀 推

唔好當end game, end game心態就會令你唔識退, 會令你視野狹窄
你一日未死, 一日都未係end game

我愛你

老閪都唔割

不割席不分化
大家努力

其實再咁落去
未到9月班勇武已經送晒頭
和理非唔割席剩係可以捐錢比班勇武打官司

推
不過今晚其實輸得好慘

局勢再咁落去
唔割席剩係可以幫手捐錢打官司
冇野好做了

推推推

屌人果班成班怨婦咁
心痛還心痛
屌前線做乜

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

樓主叫我地唔好屌
但有無諗過前線應該要有獨立思考同判斷嘅能力
一味想打狗嘅前線同前線嘅狗有乜分別
利申今日喺尖咀聽到唔止一次話前線有共識，想衝就留，想退就走，完全理解唔到前線點解有呢個決定

推 建設post
8月5日我會罷工

多謝前線
8月5日我會罷工

講都冇用 你要諗諗需要幾多代價至會求變

我另外一個post講咗前線獲得最新資訊嘅重要性，有人一句「你又知信息傳到去？on9仔」就起晒綱。我知前線個個好偉大，但係大家都要冷靜啲唔好神化咗前線，如果前線永遠是對的，咁唔會再有討論空間

推
===============
宜家傢俬•垃圾公司
屌你老母•宜家傢俬

今時今日前線放原子彈我都撐佢老母架啦

前線想點咪點囉 佢仆街又唔係我仆街 希望有人會記得佢地

冇問題呀
不知做得幾好

又係呢d post
又話我地唔理佢感受

想問吓 我地唔理佢感受
我地自己走得啦 由得你地俾狗拉
仲要係到俾你話分化撚？ 割席撚？

我地唔係冇尊重過前線意見
但每一次尊重就多個人俾人拉

各位勇武巴 請大家放下自己
be water

最後我想講 絲打盡量企後
唔好行咁前
因為已經見過唔少絲打 走唔到
俾幾個狗禁低左

dllm 收皮啦 你禁叻唔去前缐？

放核彈都唔割